唔好諗捉鬼，係要諗點救佢地

捉鬼最大問題係會令前線好大壓力，個個都驚自己比人當鬼。同時又怕隔離個個係鬼。
如期大家驚，不如諗下當有手捉比鬼捉個陣我地要點救佢。
仲有一樣野好緊要，唔好落單

光復香港。時代革命

不分化，不割蓆，不篤灰

黎個10連先
1

2

冷靜 佢哋唔係示威現場 告唔到佢哋咩罪 除非 啲狗影到

卧底捉得人,證明現場少人

如果你係一TEAM人應該 要圍鳩佢

唔洗捉既,到佢地出手時間就會見到佢露出馬腳

隻手識發光知咩料啦

啲鬼係行動個陣又用螢光棒，所以冇可能知道

班鬼人少先會捉人，通常兩三個鬼圍捕一個，所以鬼應該唔會單獨出沒

如果見手足走，講多句，唔好落單